我食左將軍漢堡

因為我想做將軍

checkmate

將軍漢堡係將軍整出嚟比兵仔食架

我食右將軍漢堡 哈哈哈哈哈